{
  "general": {
    "Home": "首页",
    "Swagger": "API文档",
    "Sign Up": "注册",
    "Sign In": "登录",
    "Note": "记事本",
    "Timeline": "时间轴",
    "Setting": "设置",
    "Sign Out": "登出",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Forgot Password": "我忘记密码了",
    "Username, email address or phone number": "用户名，电子邮箱地址或手机号",
    "true": "是",
    "false": "否",
    "Homepage": "个人主页",
    "Language": "语言选择",
    "Admin": "后台"
  },
  "login": {
    "Are you a bot?": "你是机器人么？",
    "Please enter the verification code in the picture above": "请输入上图中的验证码"
  },
  "signup": {
    "Send the verification code again in": "",
    "seconds": "秒后再次发送验证码",
    "Validate Code": "验证码",
    "Click to send validate code": "点击发送验证码",
    "Continue with Mobile Phone": "通过手机号注册",
    "Continue with QQ": "通过QQ号注册",
    "Continue with WeChat": "通过微信号注册",
    "Continue with Google": "通过Google注册",
    "Continue with Github": "通过Github注册",
    "Continue with Email": "通过邮箱注册",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Phone": "手机号",
    "Email": "电子邮件",
    "Company title": "工作职位",
    "Company": "所在公司",
    "Location": "所在地",
    "Signup": "注册",
    "Please select a area code": "请选择国际电话区号",
    "Area code": "国际电话区号"
  },
  "signin": {
    "Sign in with QQ": "通过QQ号登录",
    "Sign in with WeChat": "通过微信号登录",
    "Sign in with Google": "通过Google登录",
    "Sign in with Github": "通过Github登录"
  },
  "signout": {
    "Are you sure to log out?": "确定要登出？",
    "Click to sign out": "点击登出"
  },
  "edit": {
    "Edit content": "编辑内容",
    "You cannot edit this content.": "你不能编辑此内容。",
    "Edit reply": "编辑回复",
    "Save": "保存",
    "Edit topic": "编辑主题"
  },
  "move": {
    "Move topic": "移动主题",
    "Topic": "主题",
    "Title": "标题",
    "Current node": "当前所在节点",
    "Target node": "目标节点",
    "You cannot move this topic.": "你不能移动此主题。",
    "Move": "移动"
  },
  "bar": {
    "Nodes": "节点收藏",
    "Poster": "广告",
    "Topics": "主题收藏",
    "Watch": "特别关注",
    "Compose": "创作新主题",
    "unread": "条未读提醒",
    "For Existing Member": "已注册用户请",
    "Sign In": "登录",
    "Sign Up Now": "现在注册",
    "Other Sign In Methods": "其他登录方式",
    "Community Stats": "社区运行状况",
    "Member": "注册会员",
    "Topic": "主题",
    "Reply": "回复",
    "Rich List": "财富排行榜",
    "Consumption list": "消费排行榜",
    "My Favorite Nodes": "我收藏的节点",
    "Collapse the extra nodes below": "收起下面额外的节点",
    "show": "显示",
    "more related nodes": "个更多的相关节点",
    "Related nodes": "相关节点",
    "Parent node": "父节点",
    "Child nodes": "子节点",
    "more child nodes": "个更多的相关子节点",
    "Receive today's checkin bonus": "领取今日的登录奖励",
    "Hottest Nodes": "最热节点",
    "Newest Nodes": "最近新增节点",
    "Today Top 10": "今日热议主题",
    "File library": "文件库"
  },
  "balance": {
    "Rich ranking": "社区财富排行榜",
    "Checkin bonus": "每日登录奖励",
    "'s daily checkin bonus": "的每日登录奖励",
    "Received thanks": "收到谢意",
    "Thanks your topic": "感谢你发布的主题",
    "Thanks your reply in": "感谢你在",
    "的回复": "的回复",
    "Send thanks": "发送谢意",
    "Thanks": "感谢",
    "'s topic": "的主题",
    "'s reply": "的回复",
    "Create reply": "创建回复",
    "Create topic": "创建主题",
    "Created a": "创建了长度为",
    "characters reply": "个字符的回复",
    "characters topic": "个字符的主题",
    "Topic response bonus": "主题回复收益",
    "receive": "收到",
    "Wealth ranking": "社区财富排行榜",
    "Consumption ranking": "社区消费排行榜",
    "Account balance": "账户余额",
    "Current account balance": "当前账户余额",
    "Documentation on the virtual currency system": "关于虚拟货币系统的说明文档",
    "Time": "时间",
    "Type": "类型",
    "Amount": "数额",
    "Admin revision": "管理员调整",
    "Admin": "管理员",
    "Add balance": "将你的余额增加",
    "Reduce balance": "将你的余额减少",
    "Balance": "余额",
    "Description": "描述",
    "Recharge": "充值",
    "Top topic": "主题置顶",
    "Topped topic": "对主题",
    "进行置顶操作": "进行置顶操作",
    "copper": "铜币"
  },
  "about": {
    "Official website": "官网",
    "About": "关于",
    "Version": "版本",
    "Introduction": "简介",
    "Introduction-content": "Casnode 是 Casbin 开发者和用户的官方论坛。它是一个开源轻论坛 "
  },
  "mission": {
    "Daily tasks": "日常任务",
    "Successfully received daily checkin bonus": "已成功领取每日登录奖励",
    "Logged in continuously": "已连续登录",
    "day(s)": "天",
    "Check my account balance": "查看我的账户余额",
    "Receive X copper coins": "领取 X 铜币",
    "Daily checkin bonus": "每日登录奖励",
    "Daily checkin bonus has been received": "每日登录奖励已领取"
  },
  "topic": {
    "last reply from": "最后回复来自",
    "Cancel Favor": "取消收藏",
    "Favor": "加入收藏",
    "hits": "次点击",
    "Ignore": "忽略主题",
    "Thank": "感谢",
    "Thanked": "已感谢",
    "Total Topics": "主题总数",
    "favorites": "人收藏",
    "Create a Post": "发布我的新作品",
    "More Topics": " 更多新主题",
    "Recent Topics": "最近的主题",
    "This is a topic created": "这是一个创建于",
    "days ago, the information in it may have changed.": "天前的主题，其中的信息可能已经有所发展或是发生改变。",
    "Post a Question": "我要提问",
    "The new topic has been successfully created on the": "新主题已经在",
    "node, you can click on the title below to continue to view": "节点成功创建，可以点击下面的标题继续查看：",
    "Following are some guides to help you better use the topic management related functions of the": "以下是一些指南帮助你更好的使用",
    "community": "社区的主题管理相关功能：",
    "The topic is currently at": "主题当前位于",
    "node, within 10 minutes after creation, you can": "节点，在创建完成的 10 分钟内，可以",
    "move freely": "自由移动",
    "If you are not satisfied with the content, within 10 minutes of creation, you can": "如果对内容不满意，在创建完成的 10 分钟内，可以",
    "edit topic": "编辑主题",
    "Topic meta information": "主题元信息",
    "Already enabled Markdown": "已启用Markdown",
    "Creator": "创建者",
    "Node": "所在节点",
    "Text syntax format": "正文语法格式",
    "Hot": "热度",
    "Topic created": "主题已创建",
    "Sticky state": "是否处于置顶状态",
    "Remaining time to top": "置顶状态剩余时间",
    "Movable": "可被移动",
    "Editable": "可被编辑",
    "Appendable": "可增加附言",
    "Related resources": "相关资源",
    "Virtual currency system": "虚拟货币系统",
    "Node usage help": "节点使用帮助",
    "Treatment of link handling type spam": "对于链接搬运类型 spam 的处理",
    "EDIT": "编辑",
    "MOVE": "移动",
    "DELETE": "删除",
    "How long do you want to top this topic? (minute)": "你想置顶此主题多久？（分钟）",
    "This topic has been topped": "此主题已置顶",
    "Are you sure you want to pin this topic for": "你确认要将此主题置顶",
    "minutes? The operation price is 200 copper coins.": "分钟？该操作价格为 200 铜币。",
    "Sink": "下沉",
    "Top this topic": "置顶主题",
    "Top": "置顶",
    "minutes": "分钟",
    "Are you sure to top this topic?": "你确认要将此主题置顶？",
    "Are you sure to cancel top this topic?": "你确认要取消置顶此主题？",
    "HomePageTop": "首页置顶",
    "CancelHomePageTop": "取消首页置顶",
    "TabTop": "Tab置顶",
    "CancelTabTop": "取消Tab置顶",
    "NodeTop": "节点置顶",
    "CancelNodeTop": "取消节点置顶",
    "words": "个字符",
    "Next": "下一页",
    "Last": "上一页",
    "Topic management": "帖子管理",
    "Author": "作者",
    "Title": "标题",
    "Content": "内容",
    "Show deleted topics": "显示已删除的主题",
    "Created time": "创建时间",
    "Reply count": "回复数量",
    "Favorite count": "收藏数量",
    "Condition search": "条件搜索",
    "Normal": "正常",
    "Deleted": "已被删除",
    "Node Topping": "节点置顶",
    "Tab Topping": "类别置顶",
    "Homepage Topping": "首页置顶",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Move topic": "移动主题",
    "Last reply user": "最新回复用户",
    "Last reply time": "最新回复时间",
    "Hit count": "点击量",
    "Status": "状态",
    "Topic ID": "主题 ID",
    "Edit": "编辑",
    "Search": "搜索",
    "Please change the basic information through the topic page": "请通过主题页面来更改部分信息"
  },
  "new": {
    "Topic Title": "主题标题",
    "Please select a node": "请选择一个节点",
    "Please input the topic title. The body can be empty if the title expresses the full idea": "请输入主题标题，如果标题能够表达完整内容，则正文可以为空",
    "Body": "正文",
    "Preview": "预览主题",
    "Hottest Nodes": "最热节点",
    "Publish": "发布主题",
    "New Topic": "创作新主题",
    "Already enabled Markdown": "已启用Markdown",
    "Switch editor": "切换编辑器",
    "richtext": "富文本",
    "markdown": "MarkDown"
  },
  "fav": {
    "Add to favorite": "加入收藏",
    "Cancel favorite": "取消收藏",
    "My Favorite Nodes": "我收藏的节点",
    "Total nodes": "节点总数",
    "Total topics": "主题总数",
    "My favorite topics": "我收藏的主题",
    "Latest topics from people I followed": "我关注的人的最新主题"
  },
  "node": {
    "Google Group": "谷歌组群",
    "Sync from google group now...": "正在从谷歌组群同步...",
    "Sync success": "同步成功",
    "Sync from Google Group": "从谷歌组群同步",
    "No mailing list yet": "未设置邮件列表",
    "Change header image": "更改头部图片",
    "Mailing List": "邮件列表管理员邮箱",
    "Set header image": "设置头部图片",
    "Header image": "头部图片",
    "members have added this node to favorites": "人收藏了这个节点",
    "Total topics": "主题总数",
    "Ignore this node": "忽略这个节点",
    "Topics in the ignored nodes will not appear on the homepage.": "被忽略的节点中的主题将不会在首页出现",
    "Topic": "第",
    "to": "到",
    "of all": "/共",
    "all": "共",
    "topics": "个主题",
    "new topic": "创建新主题",
    "All topics": "全部主题",
    "Related links": "相关链接",
    "Publish": "创建新主题",
    "View all nodes": "浏览全部节点",
    "Node navigation": "节点导航",
    "Moderator": "版主：",
    "Delete moderator success": "移除版主成功",
    "Add moderator success": "添加版主成功",
    "No moderators": "暂无版主",
    "Cancel moderator permissions": "取消版主权限",
    "Moderator Management": "版主管理",
    "Node name": "节点名称",
    "Moderators": "已有版主",
    "Add moderator": "新增版主",
    "Add": "添加",
    "Update node information success": "更新节点信息成功",
    "Node management": "节点管理",
    "Please select a node": "请选择一个节点",
    "Please select a tab": "请选择一个类别",
    "Please select a plane": "请选择一个位面",
    "Created time": "创建时间",
    "Image": "图标",
    "Change image": "更改图标",
    "Total favorites": "总收藏人数",
    "Hot": "热度",
    "Parent node": "父节点",
    "Tab": "类别",
    "Plane": "位面",
    "Manage moderators": "管理版主",
    "Description": "简介",
    "Manage": "管理",
    "hot": "热度",
    "Total nodes": "总节点数",
    "Save": "保存",
    "Node ID": "节点 ID",
    "Set image": "设置图标",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Background": "背景",
    "Not set": "未设定",
    "New node": "新增节点",
    "Background image": "背景图片",
    "Set background image": "设置背景图片",
    "Change background image": "更改背景图片",
    "Background repeat": "背景图片重复方式",
    "Background color": "背景颜色",
    "Preview": "预览",
    "Create": "创建",
    "Repeat": "平铺重复",
    "Repeat-x": "横向重复",
    "Repeat-y": "竖向重复",
    "Creat node success": "创建节点成功",
    "Add new node": "新增节点",
    "Please go to the background page to continue to improve the information and submit": "请前往背景页面继续完善信息然后提交",
    "sorter": "排序"
  },
  "tab": {
    "Are you sure to delete tab": "你确定要删除该类别",
    "Please delete all the nodes and posts under the tab before deleting the tab": "请先删除该Tab下的所有节点、帖子后，再删除Tab",
    "Currently the number of nodes under the tab is": "目前该Tab下的节点个数为",
    ", the number of posts is": "，帖子个数为",
    "Delete tab": "删除节点",
    "success": "成功",
    "Update tab information success": "更新类别信息成功",
    "Creat tab success": "创建类别成功",
    "Tab management": "类别管理",
    "New tab": "新建类别",
    "Manage": "管理",
    "topics": "主题",
    "nodes": "节点",
    "Delete": "删除",
    "Tab ID": "类别 ID",
    "Tab name": "类别名称",
    "Created time": "创建时间",
    "Total topics": "主题总数",
    "Total nodes": "节点总数",
    "Sorter": "类别排序",
    "show": "显示",
    "hidden": "隐藏",
    "Decide the order of node navigation and homepage": "决定在主页或在节点导航的排序",
    "Home page": "主页",
    "Default node": "默认节点",
    "Please select a default node": "请选择一个默认节点",
    "No node exists in this tab": "此类别下不存在节点",
    "The default node when creating a topic on the homepage": "在主页创建主题时默认的节点",
    "Save": "保存",
    "Create": "创建",
    "Total tabs": "总类别数",
    "Add new tab": "新建类别",
    "Basic Info": "基本信息"
  },
  "plane": {
    "Plane list": "位面列表",
    "Are you sure to delete plane": "你确定删除位面",
    "Please delete all the nodes or move to another plane before deleting the plane": "在删除位面之前请删除位面下所有节点或移动至其他位面",
    "Currently the number of nodes under the plane is": "目前此位面下的节点数为",
    "Delete plane": "删除位面",
    "success": "成功",
    "Update plane information success": "更新位面信息成功",
    "Creat plane success": "创建位面成功",
    "Plane management": "位面管理",
    "New plane": "新建位面",
    "Manage": "管理",
    "nodes": "节点",
    "Visible": "可见",
    "Invisible": "隐藏",
    "Delete": "删除",
    "Plane ID": "位面ID",
    "Plane name": "位面名称",
    "Created time": "创建时间",
    "Total nodes": "节点总数",
    "Nodes": "节点",
    "No node yet": "暂无节点",
    "Sorter": "排序",
    "Decide the order of node navigation": "决定在节点导航中的顺序",
    "This plane will not appear on the node navigation": "此位面将不会出现在节点导航中",
    "Save": "保存",
    "Please go to the display page to continue to improve the information and submit": "请前往显示页面继续完善信息然后提交",
    "Image": "图标",
    "Not set": "未设定",
    "Set image": "设置图标",
    "Change image": "更换图标",
    "Font color": "文字颜色",
    "Restore": "恢复",
    "Background color": "背景颜色",
    "Preview": "预览",
    "Create": "创建",
    "Total planes": "总位面",
    "Add new plane": "新增位面",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Display": "显示"
  },
  "newNodeTopic": {
    "Publish": "创建",
    "Preview": "预览"
  },
  "tag": {
    "No related pages with tags": "标签未收录"
  },
  "reply": {
    "replies": "条回复",
    "thank": "感谢回复者",
    "thanked": "感谢已发送",
    "ignore": "隐藏",
    "Reply": "回复",
    "No reply yet": "目前尚无回复",
    "Undock": "取消回复框停靠",
    "Back to Top": "回到顶部",
    "Add a New Comment": "添加一条新回复",
    "Make your comment helpful for others as much as possible": "请尽量让自己的回复能够对别人有帮助",
    "Please resolve the following issues before submitting": "创建新回复过程中遇到一些问题：",
    "Delete": "删除",
    "Edit": "编辑"
  },
  "member": {
    "Watch": "加入特别关注",
    "member": "号会员",
    "member, joined on": "号会员，加入于",
    "Add member information sucess": "添加用户信息成功",
    "No.": "第",
    "Add new member": "新增用户",
    "Today's ranking": "今日排行：",
    "'s all topics": "的所有主题",
    "'s all created topics": "创建的所有主题",
    "'s more topics": " 创建的更多主题",
    "All Topics": "全部主题",
    "All Replies": "全部回复",
    "Total Replies": "回复总数",
    "replied": "回复了",
    "Total Topics": "主题总数",
    "Cancel Following": "取消特别关注",
    "'s topic": "创建的主题",
    "'s latest replies": " 最近回复了",
    "'s more replies": " 创建的更多回复",
    "Sign Out": "登出",
    "Sign Up": "注册",
    "Sign In Again": "重新登录",
    "Welcome to": "欢迎来到",
    ", this is the official forum for Casbin developers and users.": "，这里是创意工作者的数字化公共空间。",
    "You can use the following ways to sign up as a new user.": "你可以通过以下方式注册成为新用户。",
    "If you have previously signed up an account via Email, please click": "如果你之前已经使用电子邮件注册，那么请从",
    "to sign in.": "登入。",
    "here": "这里",
    "You have signed out completely, no personal information is left on this computer.": "你已经完全登出，没有任何个人信息留在这台电脑上。",
    "authorized to manage the community": "具有管理社区的权限",
    "Switch topic list": "切换主题列表",
    "Update member information success": "更新用户信息成功",
    "Get search result success": "获取搜索结果成功",
    "Sorter": "排序",
    "Registration date": "注册日期",
    "Search": "搜索",
    "Member management": "用户管理",
    "Normal": "正常",
    "Mute": "禁言",
    "Forbidden": "封号",
    "Unknown status": "未知状态",
    "Manage": "管理",
    "Topic num": "发帖量",
    "Reply num": "回复量",
    "Balance": "余额",
    "Latest login": "最近登录日期",
    "Files num": "文件数量",
    "File quota": "文件额度",
    "Status": "状态",
    "Please choose member's status": "请选择用户状态",
    "Save": "保存",
    "Unverified": "未认证",
    "Verified": "已认证",
    "Not set": "未设置",
    "Homepage": "主页",
    "Total members": "用户数量",
    "Condition search": "条件搜索",
    "Data is loading": "数据正在加载",
    "No matching data": "没有匹配信息",
    "Username": "用户名",
    "Asc": "升序",
    "Desc": "降序",
    "Ignore": "忽略",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Personal Info": "个人信息"
  },
  "poster": {
    "Poster management": "广告管理",
    "Advertiser": "广告商",
    "Link": "链接",
    "Picture link": "图片链接",
    "Save": "保存",
    "Update poster information success": "更新广告信息成功"
  },
  "translator": {
    "Translator management": "翻译管理",
    "Translation Platform ID": "平台 ID",
    "Translation Platform Name": "平台名称",
    "Translation Platform": "翻译平台",
    "Translation API": "翻译 API",
    "Key": "Key",
    "Visible": "可见性",
    "Save": "保存",
    "Update translator information success": "更新翻译信息成功",
    "Add translator information success": "添加翻译信息成功",
    "Delete translator success": "删除翻译平台成功",
    "Please select a translator platform": "请选择翻译平台",
    "Please input id": "请输入 ID",
    "Please input name": "请输入平台名称",
    "Please input key": "请输入 key",
    "Please select a translator api": "请选择翻译 API",
    "No translator yet": "暂无平台",
    "Config Translator": "配置翻译",
    "Are you sure to delete translator": "确定删除翻译平台",
    "Please disable it first": "请先禁用该平台",
    "Delete": "删除",
    "Enable": "启用",
    "Disable": "禁用",
    "Create": "新建",
    "Success": "成功",
    "Manage": "管理"
  },
  "sensitive": {
    "sensitive management": "敏感词管理",
    "new sensitive": "增加敏感词"
  },
  "setting": {
    "Username": "用户名",
    "New Username": "新用户名",
    "Username has been set": "用户名已设置，请重新登陆",
    "Password": "密码",
    "Member already exists": "用户已存在",
    "Password empty": "密码为空",
    "Phone": "手机号",
    "Modify phone": "验证手机号",
    "Email": "电子邮件",
    "Modify Email": "验证电子邮件地址",
    "Email Verification": "电子邮件地址验证",
    "Verified on": "已完成验证于",
    "Link with GoogleAccount": "与Google账户关联",
    "Modify GoogleAccount": "验证Google账户",
    "Link with GithubAccount": "与Github账户关联",
    "Modify GithubAccount": "验证Github账户",
    "WeChat": "微信",
    "Link with WeChat": "与微信账户关联",
    "Modify WeChat": "验证微信",
    "Website": "个人网站",
    "Company": "所在公司",
    "Bio": "个人简介",
    "Save Settings": "保存设置",
    "Save Username": "保存用户名",
    "Settings": "设置",
    "Company title": "工作职位",
    "Location": "所在地",
    "Tagline": "个人签名",
    "Settings have been successfully saved": "设置已成功保存",
    "New avatar set successfully": "新头像设置成功",
    "Current avatar": "当前头像",
    "Choose a picture file": "选择一个图片文件",
    "Support PNG / JPG / GIF files within 2MB": "支持 2MB 以内的 PNG / JPG / GIF 文件",
    "Upload": "开始上传",
    "Rules and recommendations on avatars": "关于头像的规则和建议",
    "It is forbidden to use any vulgar or sensitive pictures as avatars": "禁止使用任何低俗或者敏感图片作为头像",
    "If you are a man, please do not use a woman’s photo as your avatar, as this may mislead other members": "如果你是男的，请不要用女人的照片作为头像，这样可能会对其他会员产生误导",
    "It is recommended that you do not use real person photos as avatars, even photos of yourself. The use of other people’s photos is prohibited": "建议你不要使用真人照片作为头像，即使是自己的照片。而使用别人的照片则是被禁止的行为",
    "Phone not verified": "尚未验证手机号",
    "Email not verified": "尚未验证邮箱",
    "Modify Phone": "验证手机号",
    "Phone Verification": "手机号验证",
    "QQ Verification": "QQ验证",
    "Link with QQAccount": "与QQ账户关联",
    "Profile": "个人主页",
    "Avatar": "头像",
    "Forum": "论坛设置",
    "Email Reminder": "邮件提醒",
    "Open": "开启",
    "Close": "关闭",
    "Description on email reminder": "邮件提醒说明",
    "Will send you a email when you receive a new reply": "将在你收到新的回复时给你发送提醒邮件",
    "Change forum setting successfully": "更改论坛设置成功",
    "Set Username": "设置用户名",
    "Welcome to": "欢迎来到",
    ", you just registered your": "你刚刚注册了你的",
    "account. Now please set a username here, you can only use half-width English letters and numbers. Other users can send you a message through @ your account name. The user name cannot be changed after setting.": "账户，现在请设置你的用户名，你只能使用半角英文字母和数字。其他用户可以通过@你的用户名向你发送消息。设置后无法更改用户名。",
    "save": "保存",
    "Set username failed": "设置用户名失败",
    "Set username success": "设置用户名成功",
    "Username existed or email existed": "用户名或邮箱已存在",
    "Unbind Account": "解除绑定",
    "WeChat Verification": "微信验证"
  },
  "notification": {
    "Total reminders received": "总共收到提醒",
    "Reminder system": "提醒系统",
    "Thanks for your reply in topic": "感谢了你在主题",
    "里的回复": "里的回复",
    "Favorite you topic": "收藏了你发布的主题",
    "Thanks for you topic": "感谢了你发布的主题",
    "Replied to you in": "在",
    "Mentioned you in topic": "在主题",
    "Mentioned you in": "在",
    "里回复了你": "里回复了你",
    "里提到了你": "里提到了你",
    "Delete": "删除"
  },
  "forgot": {
    "Reset password by phone": "通过手机号重置密码",
    "Reset password by email": "通过邮箱重置密码",
    "Username": "用户名",
    "Reset Password": "重设密码",
    "You can reset the password at most 2 times within 24 hours.": "24 小时内，至多可以重新设置密码 2 次。",
    "Continue": "继续",
    "Mail": "预留邮箱",
    "Reset password for account": "为帐号",
    "New password": "新密码",
    "Password again": "再次输入新密码",
    "重新设置密码": "重新设置密码",
    "The verification code has been sent to the mobile phone": "已向手机",
    ", please enter it within 20 minutes and do not leave the interface": "发送验证码，请在20分钟内输入，不要离开界面",
    "An email containing instructions for resetting your password has been sent to your registered mailbox. Follow the instructions in the email to reset your password.": "一封包含了重设密码指令的邮件已经发送到你的注册邮箱，按照邮件中的提示，即可重设你的密码。",
    "Password reset complete": "重设密码完成",
    "The password reset is complete. You can now log in with the new password.": "密码重设完成。现在可以使用新密码登录了。",
    "Log in now": "现在登录"
  },
  "file": {
    "Confirm to delete": "确认删除",
    "?": "？",
    "The title information of the image is necessary": "图片的标题信息是必要的",
    "Delete": "删除",
    "uploading": "上传中",
    "Support all types of files within 6MB": "支持 6MB 以内的所有类型文件",
    "Drop files here, or click upload": "拖拽文件至此，或者点击上传",
    "Upload new file": "上传新文件",
    "Uploaded file": "已上传文件",
    "You can upload": "你还可以上传",
    "files now": "个文件",
    "Recharge to get more storage space": "充值获得更多存储空间",
    "There is no preview for this type of file, click to download/view": "此类型文件无预览，点击下载/查看",
    "Privacy and content policy": "隐私及内容政策",
    "File Library is a storage and distribution service for publicly sharing files. The final links of all files will not be protected for privacy, and the Referer will not be checked, so external links without any restrictions can be supported.": "文件库是一个用于公开分享文件的存储和分发服务。所有文件的最终链接不会做任何私密保护，也不会检查 Referer，因此可以支持无任何限制的外链。",
    "If the file is something you do not want to be seen by others, then please do not upload it. At the same time, do not upload any file content that is prohibited by law.": "如果文件是你不希望被别人看到的，那么请不要上传。同时，也不要上传任何被法律禁止的文件内容。",
    "file": "文件",
    "upload": "上传",
    "views": "次查看",
    "Edit information": "编辑信息",
    "Edit file information": "编辑文件信息",
    "No preview for this type of file": "此类型文件无预览",
    "Open in new window": "在新窗口打开",
    "File title": "文件标题",
    "Description": "简介文字",
    "submit": "提交",
    "'s file library": "的文件库",
    "There are": "共有",
    "files": "个文件",
    "Uploading...": "上传中......"
  },
  "loading": {
    "Please wait patiently...": "请耐心等待......",
    "Topic is loading": "主题正在加载",
    "Page is loading": "页面正在加载",
    "Logging in ...": "正在登录......",
    "Member profile is loading": "用户资料正在加载",
    "Node is loading": "节点正在加载",
    "File is loading": "文件正在加载"
  },
  "footer": {
    "About": "关于",
    "Mission": "我们的愿景",
    "Advertise": "广告投放",
    "Thanks": "感谢",
    "Tools": "实用小工具",
    "Online": "人在线",
    "Highest": "最高记录",
    "Community of Creators": "创意工作者们的社区",
    "Select Language": "选择语言",
    "Select Editor": "选择编辑器"
  },
  "admin": {
    "Backstage management": "后台管理",
    "Node management": "节点管理",
    "Topic management": "帖子管理",
    "Member management": "用户管理",
    "Poster management": "广告管理",
    "Tab management": "类别管理",
    "Plane management": "位面管理",
    "Sensitive management": "敏感词管理",
    "Translation management": "翻译管理",
    "Get search result success": "获取搜索结果成功",
    "Sorter": "排序",
    "Show": "显示",
    "Hidden": "隐藏",
    "Condition search": "条件搜索",
    "No matching data": "没有匹配信息",
    "Manage": "管理",
    "Asc": "升序",
    "Desc": "降序",
    "Ignore": "忽略"
  },
  "error": {
    "Reply title cannot be empty": "回复内容不能为空",
    "Topic title cannot be empty": "主题标题不能为空",
    "Node not found": "节点未找到",
    "Topic not found": "主题未找到",
    "Unauthorized": "无权限",
    "Add new member error": "添加用户失败",
    "The node you are trying to view does not exist, there are several possibilities": "你试图查看的节点不存在，有几种可能：",
    "You entered a node ID that does not exist.": "你输入了一个确实不存在的节点 ID",
    "The node is currently in invisible state.": "该节点目前位于一个 invisible 位面",
    "Home Page": "主页",
    "My profile": "我的个人主页",
    "Back to": "返回",
    "Back to Home Page": "返回主页",
    "Please input username": "请输入用户名",
    "Please input password": "请输入密码",
    "Please resolve the following issues before submitting": "请解决以下问题然后再提交：",
    "We had a problem when you signed in, please try again": "登录有点问题，请重试一次",
    "Reply content cannot be empty": "回复内容不能为空",
    "Retry Sign Out": "重新登出",
    "Member does not exist": "用户不存在",
    "We had a problem when you signed out, please try again.": "登出有点问题，请重试一次",
    "Please resolve the following issues before creating a new topic": "创建新主题过程中遇到一些问题：",
    "Captcha error": "验证码错误",
    "Please input your phone number": "请输入手机号",
    "validate code error": "验证码错误",
    "validate code expired": "验证码过期",
    "You can only use numbers, letters and underline in your username, and the length is between 4 and 20 characters": "您只能在您的用户名中使用数字、字母以及下划线，并且长度在4到20个字符之间",
    "This phone number has already been linked with another account": "该电话号码已与另一个帐户关联",
    "Please input captcha": "请输入图形验证码",
    "Please input validate code": "请输入验证码",
    "Please input email": "请输入邮箱",
    "Please input your new password": "请输入新密码",
    "The two passwords are different": "两次输入密码不相同",
    "Reset password more than twice within 24 hours": "24小时内重置密码超过两次",
    "Member not found": "未找到该用户",
    "Please try again": "请重试",
    "Validate code error": "验证码错误",
    "Email and account do not correspond": "邮箱和用户名不匹配",
    "This password reset request has expired": "此重置密码请求已过期",
    "File not found": "未找到该文件",
    "You have exceeded the upload limit.": "您已超出上传限制。",
    "Add file failed, please try again.": "添加文件失败，请重试。",
    "Delete file failed, please try again.": "删除文件失败，请重试。",
    "You don't have enough balance.": "您余额不足。",
    "Member doesn't exist.": "指定用户不存在",
    "Moderator already exist.": "该版主已经存在",
    "Member not found or password error": "用户不存在或密码错误",
    "Please check your phone number": "请检查你的手机号",
    "Please check your email": "请检查你的邮箱",
    "Please input your email": "请输入邮箱",
    "Username existed or email existed.": "用户名已存在或邮箱已注册",
    "Please input node ID": "请填写节点ID",
    "Please input node name": "请填写节点名称",
    "Please select a parent node": "请选择一个父节点",
    "Please select a tab": "请选择一个类别",
    "Please select a plane": "请选择一个位面",
    "Node ID existed": "节点ID已存在",
    "Some information is missing": "信息缺失",
    "Please input tab ID": "请填写类别ID",
    "Please input tab name": "请填写类别名称",
    "Tab not found": "类别未找到",
    "The tab you are trying to view does not exist": "你即将访问的类别不存在",
    "Tab ID existed": "类别ID已存在",
    "Your account has been muted": "你的账号已被禁言",
    "Your account has been forbidden to log in": "你的账号已被禁止登录",
    "Plane not found": "位面未找到",
    "The plane you are trying to view does not exist": "你即将访问的位面不存在",
    "Plane ID existed": "位面ID已存在",
    "Please input plane ID": "请填写位面ID",
    "Please input plane name": "请填写位面名称",
    "Please sign out before sign up": "注册前请先登出",
    "Please sign out before sign in": "登录前请先登出",
    "Adding image failed": "添加图片文件失败",
    "Add file failed": "添加文件失败",
    "Translator ID existed": "翻译平台 ID 已存在",
    "Add translator failed": "添加翻译平台失败",
    "Delete translator failed": "删除翻译平台失败"
  },
  "search": {
    "loading...": "加载中...",
    "Search result of ": "您搜索的关键词：",
    "No topics found": "没有找到任何帖子",
    "Click here to search in ": "点击此处跳转搜索：",
    "Press Enter to search in site.": "按回车键以在站内搜索。"
  }
}
